我有朋友比狗拉咗 搵咗星火但未搵到佢本人 應該點做

如題

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

大家幫幫手

應該點
急
推

係咁打電話打到搵到為止

拉咗wor

好人好報，P 移不動

逐間逐間警署揾 揾哂咁多間

真？

有無人都試過咁阿

打去各間警署問

推

只知呢個方法

班狗會賤到唔肯講
搵屋企人係咁打電話

打電話

有無搵律師？

Thx 巴

唔知阿
人都搵唔到
Ok 我再搵
Thx

幫推

推多下

逐間問

Ok thx 各位巴打